Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (mars et avril 2021)
Slug: new-developers-2021-04
Date: 2021-05-13 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers
mois :

* Jeroen Ploemen (jcfp)
* Mark Hindley (leepen)
* Scarlett Moore (sgmoore)
* Baptiste Beauplat (lyknode)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même
période :

* Gunnar Ingemar Hjalmarsson
* Stephan Lachnit

Félicitations !
